[DSE]召集所有讀ECON既面孔

距離2017econ仲有一個月左右既時間
係時候作最後衝刺啦
話說小弟早前係高登開咗個Whatsapp群俾所有讀econ既同學仔入黎一齊討論吓
無論你係中四、中五定係中六都冇問題
就算有咩唔識都可以互相發問大家幫大家
依家群組已經有40幾人
當中仲有好多已經上咗岸既巴打同絲打甚至補習老師解答大家既問題
有意可以tg我

推一推

加油

2年前5**路過

至於點解係whatsapp谷而唔係tg谷，係因為個谷好耐之前已經成立 個時一來LIHKG未成立 二來仲未興telegram
敬請原諒

輕輕一推